嘻嘻

嘻嘻，你快樂嗎？

唔快樂

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

痛在迷茫中

一諗到公司野就煩
無公司野就好快樂

我都好想可以中左頭獎 唔洗做

又見到你

唔想諗野